Iroha: ¿Dónde estás...?
Iroha: (Sí puedo detectar la presencia de@una Chica Mágica, la puedo encontrar...)
Iroha: ...
Iroha: Está cerca...
Iroha: (Debe estar por algún lugar de aquí...)
¡¡Aaahhh!!!
Iroha: ... ¿¡!?
Iroha: ¡Por allá!
